notebook wifi 揾唔到屋企router

我部Notebook突然揾唔到屋企嗰router
隔離左右嗰啲Wifi都揾到
攞部電腦連U嗰 wifi 都無問題

試過停用嗰Wifi介面卡再啟用翻
有時揾得翻嗰Router
但入完密碼後連極都連唔到

手機都連到屋企Router, 好順
整左好耐都整唔到，救救我

5Ghz wifi?

應該唔係
我Router係呢隻

唔該哂

唔知點解今朝用又無問題